商務人士免檢疫的貢獻

商務人士免檢疫的貢獻, 就係要令到全香港食肆停止主要堂食商務, 真係多撚謝晒 ! 大家快撚D多謝人地啦 !

多謝幫忙攬炒香港